(世紀難題）新疆人排漢、反漢、仇漢 仲有咩漢？

話說同女友好地地行街 冇端端講起新疆

之後講起有個terms叫_漢

小弟絞盡腦汁都係諗到上面嗰3個 但都唔係佢要既答案

之後就嬲鳩我廢 乜都唔識了

請問仲可以叫咩

疊羅漢

好漢

不到長城非好漢

唔係啦

地鐵就痴漢

好似係貶義詞黎

得兩個字咋好似係 有冇啲大路野

個個去晒扑野？冇人識答？

疾

大漢揼細漢

流浪

我墮入情網 你老豆疊羅漢

你老豆轉你老母會唔會好啲

成吉思汗 漢

膠都廢是畀

小學都識上連登

分唔到係小學雞定教徒